旺角地鐵站發現四條full gear 死警犬

如题

大家唔好click google link,會有記錄

题你老母呀，屌你老母

捉鬼啊

唔識post video, 下次google 其他途徑

咁唔好click佢, 直至我揾到其他方法

呢班藍衫暴徒，選擇成為人民公敵
以武力對待市民

youtube 呀 DLLM

block柒你
大家唔好click條link

youtube trace 唔到掛~

整撚死咗條link, 大家想click 都click唔到

做cd rom 居多，少站圖 同video請原諒

旺角地面多唔多

最緊要有心
Everyone is doing their part